天氣咁熱,開始要食返十小辣啦

之前天氣凍食到八小辣,依家食唔到

一樣食大辣

十小不如食清湯
or u are gay?

渣架

Gay

十小辣or above gay lo先食, no oven